[{"id":1969,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631 \u0628\u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0635\u0641\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0642\u0641\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642\u061f","a":"\u0639\u0644\u0649 \u0631\u0627\u0643\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0623\u0646 \u064a\u0623\u062e\u0630 \u0628\u0639\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0628\u0623\u0646\u0647 \u064a\u062e\u064a\u0641 \u0633\u0627\u0626\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627\u064b.","b":"\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0639\u0628\u0631\u0648\u0646 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0645\u0631 \u0645\u0634\u0627\u0629 \u0645\u0646\u0638\u0645.","c":"\u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0647\u0648 \u0623\u0646\u0647 \u0641\u064a \u0631\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0635\u0641 \u0648\u0641\u064a \u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0641\u064a \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0643\u062b\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646.","d":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u062e\u0637\u0631\u060c \u0647\u0646\u0627\u0643 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627\u064b \u062d\u064a\u0632 \u0643\u0627\u0641\u064a \u064a\u064f\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u0645\u0631\u0648\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629 \u0648\u0622\u0645\u0646\u0629.","answer":"2"},{"id":1970,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631 \u0628\u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0635\u0641\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642\u061f","a":"\u0627\u0644\u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u0642\u0650\u0628\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0646\u062d\u0631\u0641 \u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u0641\u062c\u0627\u0626\u064a \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0630\u064a \u062a\u062a\u0642\u062f\u0645 \u0641\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646.","b":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u062e\u0637\u0631\u060c \u0647\u0646\u0627\u0643 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627\u064b \u062d\u064a\u0632 \u0643\u0627\u0641\u064a \u064a\u064f\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u0645\u0631\u0648\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0645\u0631\u064a\u062d\u0629 \u0648\u0622\u0645\u0646\u0629.","c":"\u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0647\u0648 \u0623\u0646\u0647 \u0641\u064a \u0631\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0635\u0641 \u0648\u0641\u064a \u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0641\u064a \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0643\u062b\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646.","d":"\u0639\u0644\u0649 \u0631\u0627\u0643\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0623\u0646 \u064a\u0623\u062e\u0630 \u0628\u0639\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0628\u0623\u0646\u0647 \u064a\u062e\u064a\u0641 \u0633\u0627\u0626\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627\u064b.","answer":"1"},{"id":1971,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u062e\u062a\u064a\u0627\u0631 \u062e\u0648\u0630\u0629 \u0644\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u0627\u0644\u0645\u0647\u0645 \u0623\u0646 \u062a\u0646\u0627\u0633\u0628 \u062d\u062c\u0645 \u0648\u0645\u0628\u0646\u0649 \u0631\u0623\u0633 \u0631\u0627\u0643\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0648\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0648\u0630\u0629.","b":"\u062e\u0648\u0630\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0646\u0638\u0627\u0645 \u062a\u0647\u0648\u064a\u0629 \u062c\u064a\u062f \u0648\u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0643\u0628\u0631 \u0639\u062f\u062f \u0645\u0646 \u0623\u062d\u0632\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0628\u0637.","c":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u062e\u0648\u0630\u0629 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0635\u0641\u0627\u062a\u060c \u0644\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0645 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0628\u0646\u0627\u0647\u0627 \u062f\u064a\u0646\u0627\u0645\u064a\u0643\u064a \u0647\u0648\u0627\u0626\u064a.","d":"\u062e\u0648\u0630\u0629 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0635\u0641\u0627\u062a \u062a\u0648\u0641\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644\u0629 (\u062d\u062a\u0649 \u0644\u0644\u0630\u0642\u0646) \u0648\u062a\u062a\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0645\u0639 \u062d\u062c\u0645 \u0648\u0645\u0628\u0646\u0649 \u0631\u0623\u0633 \u0631\u0627\u0643\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629.","answer":"4"},{"id":1972,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u062e\u062a\u0627\u0631 \u0623\u062d\u0630\u064a\u0629 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0631\u0643\u0648\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u062e\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0623\u062d\u0630\u064a\u0629 \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0639\u0627\u0632\u0644\u0629.","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u062e\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0623\u062d\u0630\u064a\u0629 \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0635\u0646\u0648\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0627\u062f\u0629 \u0645\u0645\u062a\u0644\u0626\u0629 \u062a\u0642\u0627\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643.","c":"\u0623\u064a \u062d\u0630\u0627\u0621 \u0623\u0648 \u0635\u0646\u062f\u0644 \u0645\u0631\u064a\u062d \u0648\u064a\u0635\u0644\u062d \u0644\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0622\u0645\u0646\u0629.","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u062e\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0623\u062d\u0630\u064a\u0629 \u062e\u0641\u064a\u0641\u0629 \u0648\u0645\u0631\u064a\u062d\u0629 \u062a\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0646\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0631\u0643\u0648\u0628.","answer":"2"},{"id":1973,"question":"\u0623\u064a\u0646 \u064a\u064f\u0641\u0636\u0644 \u0648\u0636\u0639 \u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0644\u0643\u064a \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u0647\u0627 \u0627\u0642\u0644 \u0642\u062f\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0632\u0646\u061f","a":"\u0642\u0631\u064a\u0628\u0627\u064b \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0644\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0648\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636\u0627\u064b \u0628\u062d\u064a\u062b \u0644\u0627 \u062a\u0628\u0631\u0632 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0645\u0624\u062e\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","b":"\u0642\u0631\u064a\u0628\u0627\u064b \u0645\u0646 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0648\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636\u0627\u064b \u0628\u062d\u064a\u062b \u0644\u0627 \u062a\u0628\u0631\u0632 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0624\u062e\u0631\u0629.","c":"\u0642\u0631\u064a\u0628\u0627\u064b \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0644\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0648\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639\u0627\u064b.","d":"\u0642\u0631\u064a\u0628\u0627\u064b \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0644\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0648\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639\u0627\u064b.","answer":"2"},{"id":1974,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0631\u0637\u0628\u060c \u0647\u0646\u0627\u0643 \u062e\u0637\u0631:","a":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0631\u0637\u0628 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0648\u0627\u0646\u0642\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629.","b":"\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0648\u0627\u0646\u0642\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0643\u0644\u0645\u0627 \u062e\u0641\u062a \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629.","c":"\u0627\u0646\u0642\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0625\u0630\u0627 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u0641\u062c\u0627\u0626\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0642\u0628\u0636 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634.","d":"\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0648\u0627\u0646\u0642\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0643\u0644\u0645\u0627 \u0632\u0627\u062f\u062a \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629.","answer":"4"},{"id":1975,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0645\u0646 \u0631\u0643\u0648\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0638\u0644\u0627\u0645\u061f","a":"\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u062a\u0639\u0631\u0636 \u0644\u0647\u0627 \u0631\u0627\u0643\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629.","b":"\u0627\u0644\u0635\u0639\u0648\u0628\u0629 \u0641\u064a \u062a\u062d\u0644\u064a\u0644 \u0637\u0628\u064a\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0627\u0643\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0642\u062f\u0645\u0627\u064b.","c":"\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062a\u0639\u0631\u0636 \u0644\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629.","d":"\u0627\u0644\u0635\u0639\u0648\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0634\u0627\u0647\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641 \u0641\u0642\u0637.","answer":"2"},{"id":1976,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0632\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641 \u0628\u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0646\u0639\u0637\u0641 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0625\u0636\u0627\u0621\u0629 \u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u0643\u0644\u0645\u0627 \u0632\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u0646 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641 \u0628\u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u064a\u062a\u062d\u0648\u0644 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0634\u0639\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0639\u0646 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628.","b":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0623\u064a \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0635\u064a\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0631\u062f\u064a\u0626\u0629 \u0648\u0647\u0646\u0627\u0643 \u062e\u0644\u0644 \u0645\u0639\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0645\u0639\u0627\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0636\u0648\u0627\u0621.","c":"\u0643\u0644\u0645\u0627 \u0632\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u0646 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u060c \u064a\u064f\u0628\u0647\u064e\u0631 \u0646\u0638\u0631 \u0631\u0627\u0643\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0645\u0646\u0647\u0627.","d":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u062d\u0638\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u062a\u0645 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641 \u0623\u0648 \u0627\u0646\u0628\u0637\u0627\u062d \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u060c \u062a\u0636\u0639\u0641 \u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629.","answer":"1"},{"id":1977,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u0624\u062b\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0642\u064a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0641 \u0644\u0644\u062e\u0648\u0630\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0631\u0643\u0648\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0638\u0644\u0627\u0645\u061f","a":"\u0644\u0644\u0631\u0643\u0648\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0638\u0631\u0648\u0641 \u0645\u0638\u0644\u0645\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0642\u064a \u0634\u0641\u0627\u0641 \u062e\u0627\u0635 \u064a\u064f\u0633\u0647\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629.","b":"\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0642\u064a  \u0645\u062e\u062f\u0648\u0634\u0627\u064b \u0623\u0648 \u0645\u062a\u0633\u062e\u0627\u064b\u060c \u062a\u0646\u0643\u0633\u0631 \u0623\u0634\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0648\u064a\u0645\u0633 \u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u0645\u0644\u062d\u0648\u0638 \u0628\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629.","c":"\u0627\u0644\u0631\u0643\u0648\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0648\u0627\u0642\u064a \u0634\u0641\u0627\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062e\u0648\u0630\u0629\u060c \u064a\u0633\u0627\u0647\u0645 \u0641\u064a \u062c\u0648\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0638\u0644\u0627\u0645 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0648\u0627\u0644.","d":"\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0642\u064a \u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062e\u0648\u0630\u0629 \u0645\u062e\u062f\u0648\u0634\u0627\u064b \u0623\u0648 \u0645\u062a\u0633\u062e\u0627\u064b \u060c \u064a\u064f\u0633\u0647\u0644 \u0641\u064a \u0631\u0643\u0648\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0638\u0644\u0627\u0645.","answer":"2"},{"id":1978,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0631\u0643\u0648\u0628 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0637\u0631\u061f","a":"\u0628\u0627\u0644\u0631\u0643\u0648\u0628 \u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u062d\u0630\u0631 \u0648\u0625\u0636\u0627\u0621\u0629 \u0645\u0635\u0627\u0628\u064a\u062d \u0627\u0644\u0636\u0628\u0627\u0628.","b":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0648\u062a\u0631\u0643\u064a\u0628 \u0625\u0636\u0627\u0621\u0629 \u0642\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a \u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u062f\u0627\u0626\u0645.","c":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0642\u064a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062e\u0648\u0630\u0629 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u062e\u062f\u0648\u0634 \u0648\u062f\u0647\u0646\u0647 \u0628\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0636\u062f \u0627\u0644\u0628\u062e\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0631\u0637\u0648\u0628\u0629.","d":"\u0628\u0627\u0644\u0631\u0643\u0648\u0628 \u0645\u0639 \u062e\u0648\u0630\u0629 \u0634\u062a\u0627\u0621 \u062e\u0627\u0635\u0629 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0648\u0627\u0642\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0634\u0641\u0627\u0641 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0646\u0638\u0627\u0631\u0627\u062a \u0648\u0627\u0642\u064a\u0629 \u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u0645\u0643\u062b\u0641.","answer":"3"},{"id":1979,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062c\u0644\u0648\u0633 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d \u0644\u0631\u0627\u0643\u0628 \u0625\u0636\u0627\u0641\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u0627\u0644\u062c\u0644\u0648\u0633 \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0648\u0627\u0644\u062c\u0633\u0645 \u0645\u0646\u062d\u0646\u064a \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 \u0648\u0645\u0633\u0643 \u062e\u0632\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f.","b":"\u0627\u0644\u062c\u0644\u0648\u0633 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0642\u0639\u062f \u0645\u0646\u062a\u0638\u0645 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0642\u062f\u0645\u0627\u0647 \u0645\u0631\u062a\u0643\u0632\u062a\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0627\u0646\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644\u064a\u0646 \u0648\u0645\u0627\u0633\u0643\u0627\u064b \u0628\u0645\u0642\u0628\u0636 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0643 \u0623\u0648 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642.","c":"\u0627\u0644\u062c\u0644\u0648\u0633 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0648\u0627\u0644\u062c\u0633\u0645 \u0645\u0646\u062d\u0646\u064a \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0633\u0643 \u0628\u062e\u0632\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0623\u0648 \u0628\u0645\u0642\u0648\u062f \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 (\u0627\u0644\u0643\u064a\u062f\u0648\u0646).","d":"\u0627\u0644\u062c\u0644\u0648\u0633 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0642\u0639\u062f \u0645\u0646\u062a\u0638\u0645 \u0648\u0627\u0644\u062c\u0633\u0645 \u0645\u0627\u0626\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641 \u0648\u0645\u0633\u0643 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0628\u062a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0633\u0645 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629.","answer":"2"},{"id":1980,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u0646\u0639\u0628\u0631 \u0639\u0646 \u0639\u0627\u0626\u0642 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u0627\u0644\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0626\u0642.","b":"\u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u062d\u064a\u062b \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0632\u0646\u0628\u0631\u0643\u0627\u062a \u0645\u0634\u062f\u0648\u062f\u0629 \u0648\u0645\u0636\u063a\u0648\u0637\u0629 \u062d\u064a\u0646\u0647\u0627.","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u062d\u0631\u0629 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0648\u0628\u062f\u0648\u0646 \u062a\u0633\u0627\u0631\u0639.","d":"\u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0644\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062a\u062e\u0641 \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a.","answer":"1"},{"id":1981,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u0646\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u064a\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0645\u0624\u0633\u0633\u0629 \u062a\u0631\u062e\u064a\u0635 \u0648\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u062e\u0627\u0635.","b":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0637\u064a\u0621 \u0641\u064a \u0623\u0648\u0636\u0627\u0639 \u0645\u062e\u062a\u0644\u0641\u0629.","c":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0642\u064a\u0627\u0633 \u0632\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0622\u0629 \u0648\u0645\u0643\u0627\u0646\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0632.","d":"\u0641\u064a \u0648\u0636\u0639 \u0645\u0646\u062a\u0635\u0628 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0648\u0645\u0642\u0648\u062f\u0647\u0627 \u0628\u062e\u0637 \u0648\u0627\u062d\u062f.","answer":"4"},{"id":1982,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0644\u0648\u062d\u0638 \u062a\u0633\u0631\u0628 \u0648\u0642\u0648\u062f \u0645\u0646 \u0627\u062d\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0644\u0627\u062a \u0641\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0641\u0639\u0644\u061f","a":"\u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0641\u0648\u0631\u0627\u064b.","b":"\u0644\u0627 \u064a\u0624\u062b\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0631\u0628 \u0627\u06301\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0628\u0633\u064a\u0637\u0627\u064b.","c":"\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0628\u0637\u0621 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0643\u0631\u0627\u062c \u062a\u0635\u0644\u064a\u062d.","d":"\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0643\u0631\u0627\u062c \u062a\u0635\u0644\u064a\u062d.","answer":"1"},{"id":1983,"question":"\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0627\u062c\u0628 \u0639\u0645\u0644\u0647 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644 \u0645\u0644\u0627\u062d\u0638\u0629 \u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u0645\u0641\u0627\u062c\u0626\u061f","a":"\u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0641\u0648\u0631\u0627\u064b \u0648\u0645\u0639\u0627\u064a\u0646\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0644.","b":"\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0623\u0642\u0635\u0649 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0644\u0623\u0642\u0631\u0628 \u0643\u0631\u0627\u062c \u062a\u0635\u0644\u064a\u062d.","c":"\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629 \u0644\u0623\u0642\u0631\u0628 \u0643\u0631\u0627\u062c \u062a\u0635\u0644\u064a\u062d.","d":"\u0627\u0628\u0642\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u062d\u0645\u0644.","answer":"1"},{"id":1984,"question":"\u0627\u0644\u0649 \u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0634\u064a\u0631 \u0639\u0627\u062f\u0629\u064b \u062e\u0631\u0648\u062c \u0627\u0644\u062f\u062e\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0628\u064a\u0636 \u0645\u0646 \u0645\u0627\u0633\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u0645\u061f","a":"\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","b":"\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0649 \u063a\u0631\u0641 \u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","c":"\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0627\u0621 \u0627\u0648 \u0628\u062e\u0627\u0631 \u0645\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0649 \u063a\u0631\u0641 \u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","d":"\u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0644\u0627 \u064a\u0632\u0627\u0644 \u0633\u0627\u062e\u0646\u0627\u064b.","answer":"3"},{"id":1985,"question":"\u0628\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0633\u062a\u0628\u062f\u0644 \u0645\u0635\u0647\u0631 (\u0641\u064a\u0648\u0632) (15A) \u0639\u0646\u062f \u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0642\u0629\u061f","a":"\u0628\u0633\u0644\u0643 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a \u0633\u0645\u064a\u0643.","b":"\u0628\u0645\u0635\u0647\u0631 \u0622\u062e\u0631 \u0628\u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0635\u0641\u0627\u062a.","c":"\u0628\u0633\u0644\u0643 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a \u0631\u0641\u064a\u0639.","d":"\u0648\u0631\u0642 \u0642\u0635\u062f\u064a\u0631.","answer":"2"},{"id":1986,"question":"\u0645\u0627 \u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644 \u0639\u0646 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643\u061f","a":"\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0628\u062f\u0621 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 (\u0627\u0644\u0633\u0644\u0641).","b":"\u0627\u0644\u062f\u064a\u0646\u0645\u0648 \u0627\u0648 \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0631\u0646\u0627\u062a\u0648\u0631.","c":"\u0627\u0644\u0645\u0634\u062d\u0646 \u0627\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0631\u0628\u0648.","d":"\u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629.","answer":"1"},{"id":1987,"question":"\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0633\u0628\u0628 \u0641\u064a \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0633\u062a\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629\u061f","a":"\u0639\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f\u0648\u064a\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0633\u0644\u064a\u0645.","b":"\u0627\u0647\u062a\u0631\u0627\u0621 \u062c\u0644\u062f\u0629 \u0648\u0627\u0642\u064a \u0627\u0644\u063a\u0628\u0627\u0631 \u0644\u0645\u0643\u0627\u0628\u0633 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629.","c":"\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628.","d":"\u062a\u0622\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","answer":"4"},{"id":1988,"question":"\u0627\u0647\u062a\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637 \u0641\u0642\u0637 \u0633\u0628\u0628\u0647:","a":"\u062e\u0637\u0623 \u0641\u064a \u0645\u0648\u0627\u0632\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a.","b":"\u062e\u0637\u0623 \u0641\u064a \u0639\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0647\u064a\u0626\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636.","d":"\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645.","answer":"4"},{"id":1989,"question":"\u064a\u064f\u0637\u0628\u064e\u0639 \u0631\u0642\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0639\u0644\u0649:-","a":"\u0627\u0644\u0643\u0631\u0646\u0643.","b":"\u0631\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","c":"\u0633\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","d":"\u0627\u0644\u0643\u0627\u0631\u062a\u064a\u0631.","answer":"3"},{"id":1990,"question":"\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0628\u0631\u064a\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643:","a":"\u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0646 70-90 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629.","b":"\u062a\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a.","c":"\u062a\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0642\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a.","d":"\u062a\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 40 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629.","answer":"1"},{"id":1991,"question":"\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0647\u064a:-","a":"\u0627\u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643 \u0648\u0633\u0647\u0648\u0644\u0629 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0632\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u0631\u0643\u0629.","b":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","c":"\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0627\u062e \u0648\u0625\u062d\u0643\u0627\u0645 \u063a\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u063a.","d":"\u062a\u0632\u064a\u064a\u062a \u0627\u0644\u0623\u062c\u0632\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0641\u064a \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","answer":"2"},{"id":1992,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u062e\u0631\u062c \u0627\u0644\u062f\u062e\u0627\u0646 \u0628\u0644\u0648\u0646\u064d \u0627\u0632\u0631\u0642 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0643\u0632\u0648\u0633\u0637 \u0641\u0630\u0644\u0643 \u064a\u062f\u0644 \u0639\u0644\u0649:-","a":"\u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0642 \u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","b":"\u0628\u062e\u0627\u0631 \u0645\u0627\u0621 \u062e\u0635\u0648\u0635\u0627\u064b \u0641\u064a \u0623\u0648\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0631\u062f.","c":"\u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0628\u0634\u0643\u0644\u064d \u063a\u064a\u0631 \u0643\u0627\u0645\u0644.","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","answer":"1"},{"id":1993,"question":"\u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0637\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0627\u062a \u0647\u0648:-","a":"\u0645\u0627\u0621 \u062e\u0627\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0644\u0627\u062d.","b":"\u0645\u0627\u0621 \u0639\u0627\u062f\u064a \u0645\u0639 \u0627\u0633\u064a\u062f.","c":"\u0645\u0627\u0621 \u0639\u0627\u062f\u064a \u0623\u064a \u0645\u0627 \u0634\u0631\u0628.","d":"\u0645\u0627\u0621 \u0645\u063a\u0644\u064a \u0625\u0644\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 100\u0645.","answer":"1"},{"id":1994,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u061f","a":"\u062a\u0645\u0643\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0648\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641 \u0648\u062d\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","b":"\u0627\u0633\u062a\u0642\u0628\u0627\u0644 \u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u064a\u0643 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629\u064b .","c":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 .","d":"\u062a\u062d\u0648\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u062f\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0622\u062a\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u062f\u0627\u0626\u0631\u064a\u0629 .","answer":"1"},{"id":1995,"question":"\u064a\u064f\u0635\u0646\u0639 \u062e\u0632\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0645\u0646 \u0645\u0639\u062f\u0646 \u0623\u0648 \u0645\u0646 \u0645\u0627\u062f\u0629 \u0623\u062e\u0631\u0649:","a":"\u063a\u064a\u0631 \u0642\u0627\u0628\u0644\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0634\u062a\u0639\u0627\u0644.","b":"\u063a\u064a\u0631 \u0642\u0627\u0628\u0644\u0629 \u0644\u0644\u0635\u062f\u0623.","c":"\u062a\u0635\u0645\u062f \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0643\u064a\u0645\u0627\u0648\u064a \u0644\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f.","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","answer":"4"},{"id":1996,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0643\u0648\u0646 \u062d\u0627\u0645\u0636 ( \u0645\u0633\u062d\u0648\u0642 \u0623\u0628\u064a\u0636 ) \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0637\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647 :","a":"\u0644\u0627 \u062a\u0645\u062a\u0644\u0626 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 .","b":"\u064a\u062c\u0628 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 .","c":"\u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 \u062c\u0627\u0641\u0629 .","d":"\u064a\u062c\u0628 \u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0645\u0636 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0644\u0643\u064a \u064a\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0645\u0646\u062a\u0638\u0645 .","answer":"4"},{"id":1997,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062a\u0633\u0628\u0628 \u0639\u0646 \u0633\u0648\u0642 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0645\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u062e\u0627\u0644\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u061f","a":"\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0637\u0627\u0642\u0629 \u0644\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0644\u0643\u0646 \u0645\u0639 \u0625\u062c\u0647\u0627\u062f .","b":"\u062a\u0628\u062e\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0637\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 .","c":"\u0633\u064a\u0631 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0646\u062a\u0638\u0645 .","d":"\u062a\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 .","answer":"4"},{"id":1998,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u061f","a":"\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 .","b":"\u0645\u0644\u0627\u0621\u0645\u0629 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u0639 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a .","c":"\u0645\u0644\u0627\u0621\u0645\u0629 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0645\u0639 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 .","d":"\u0648\u0635\u0644 \u0648\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 .","answer":"2"}]